［突發］英皇集團豪捐1000萬救災

係啊，一千萬啊，不過捐去湖北啊嘛

國企

兩大訴求，缺一不可

笑死

當年

加入英蝗後

曾樂彤經理人：黃絲廢青 不喜歡就不要看

標題寫湖北、香港嘅

大丁點睇？